醫管局 警犬 新地 仆街互相推波慢慢拖沖淡件事

醫管局 警犬 新地 仆街互相推波慢慢拖沖淡件事

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

721見

想淡化件事，可恥

可效但真係有效， 醫管局已經無人理

太多野同步緊
政府又借力打力
監控燈柱同社會評分既po都少咗
醫管局呢單係好黑暗
但少咗人跟可以點
轉一個角度諗
其實所有野既主因都係政權
推翻政權先有用
五大訴求入面
雙普選係對政權有比較大既影響力
黑警，醫管局，監警會，新城市呢啲黑暗野只會愈來愈多
除非可以係根源上面解決
如果唔係呢啲野會不斷出現
而我地只可以被動咁要求政府解決

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

事後一定要逐個清算

7.21見

push

連儂牆